（多圖）連續31期六合彩未曾中過

未超過三個字

歡迎買料

咪岩囉

麻煩你講43個NUMBER出來